A 係太陽

B 係月亮
C 係星星
D 係咩嘢？

D你老味

錯

D係你個屎忽鬼

留名睇班00後問點解

啱咗啦
A 係蘋果
B 係香蕉
C 係車厘子
D 係咩嘢？

D係00後班垃圾

你都啱啊

D係你老母

點解個個都知道答案

D係因為唔知直程唔會禁入黎

D係想知點解嘅小學雞